有無人jerjer 得2cm

連條女都笑我

扯完 幾多

陰核黎嫁？

劉馬車嗰條爛到得2cm

吓，入咗咖啦？

我得2CM

啲鳩毛

你條女 話你賓周得嗰兩厘米

傳說中既 賓周米？

一出世就已經長過你

鳩毛都長過你

包皮都唔止

扯左可以1x cm
平時冇用收細仲好喇